科大討論區 (28) - 光復香港，時代革命！

1001開Post Thanks

lm

Lm

Sor自隊一打膠

有冇人知UST notebook ownership幾時會有

老鬼lm

fm LM

GCS小妹留名

留名

fg lm

fm小妹lm

Common core SA SSC有咩好介紹!

seng fm 小妹留名

邊個負皮小妹？

都係唔得

FM year 1 係咪應該reg D common core定係9衝major requirement先

好似無得玩了

啱啱fact check咗，只要自己打url都仲ok

我便是成功例子

唔可以經ust space

tui

MGMT5730 個course係做咩
佢係咁send email 叫我join

聽日都update啦

SCIE 1130得嗰1cred仲要專登send email嗌人join
你估你SISP咩

想問下而家仲有咩ocamp可以join
開始驚識唔到人

你邊個school？
應該剩低hall o喇喎

有去lecture就識到人

小妹可以同你一齊上堂

小妹禾都好驚，有無絲打有興趣留電話pm

fm攞到成年hall
但同父母分開住
d住址證明點搞
原來咁撚煩

總之唔好揀唔當CC嘅intro course
例如civl1100，整到我冇得讀civl1160

Science
Hall o 點join?

civil1100 係civil required course
有心讀civil 無所謂

點解唔打電話去office問

想問下ust附近有冇單車徑

頂你真係20號先放timetable planner

最近係將軍澳寶琳坑口

搵返hall soc fb page報
不過宜家已經係hall o期 咁遲報可能冇得玩
除非你中咗hall 6

而家放shopping cart有冇得淨係swap tutor

喺ust點識fd
唔好再講ocamp

Lang堂大膽啲

我都想知

連登識

入soc

Student center話9月2先開始reg科
唔係8月22-23咩

果個唔關事架
"enrollment appointments" 先係reg科時間

點解個sis同我enroll堆course

點validate

同埋timetable planner仲未update

屌你1030

Subcom
Hall
上堂

冇
要去到正日

想問下 我已經讀左 huma1000 同huma 1102
如果我今年再讀多一個huma course
係咪可以cover 我1102 個grade?

或者咁問，點樣可以cover common core 既grade?

Year 3 1:30 有冇人試過

1130

終於開timetable planner

其實fm個elpa係咪可以唔去

pre-reg囉做乜野

我自膠一打

咁enroll嘅時候係咪報可以報其他（如果有位的話），因為有少少想改

可以

N展有無限第一個sem幾cre?
你唔過就得

student center lag到

唔過，唔該ching

pre reg D course 同我想reg嘅course一樣，但係唔同時間，咁係咪應該唔理pre reg嗰啲然後reg返想上嗰個session? fm唔識野唔該曬ching指敎

Swap就得

邊度有得swap

入student center --> press 左邊細字"enroll" --> 跟住你就會睇到

free credit讀咩好major嗰啲爛grade不了

咁係咪swap得

未得*

中lang應該yr幾讀？
讀C定P好啲

你year1要23號先swap到

咁shopping cart係咪應該放住自己想要嘅sessions先

你可以到時直接喺swap入面搞
我個人習慣係shopping cart擺冇pre reg比我嘅course

好
唔該曬ching

想問呢啲course係咪上一個sem之後就唔駛上？ SBM1111下個sem使唔使？好夜啊

Sbmt1111上兩個talk就唔洗上

fm想轉pre-reg左既math 1013去1023
點轉

哇咁好架咁遲啲嗰個時間做咩

如果想swap econ係咪要lecture&tutorial 一齊swap？

唔洗上 之後可以當嗰course冇到
Econ就睇你想跟邊個 韓仔啲exam幾challenging

如果個course full左係咪唔可以swap

swap係對swap
姐係個Full左既course有人想swap去你個section就得

可以 不過你入waitlist咁解
唔記得原本個timeslot係咪繼續喺度直至swap到為止

原來係咁巴打知唔知你有冇得留個3334 L2位比我

FM系咪23/8先可以swap

huma1000b fm讀會唔會好怪

清你真係好想讀3334喎

SENG Fm想問各位前輩comp 1991係讀啲咩
又冇timetable又係comp requirement又咁快full

HELP

唔會

CGA就冇得recover㗎喇
你睇下到時GGA可唔可以exclude你1102啦

Industrial training
4年入面至少要返1份full time intern
做完就pass

快full係因為每個sem都會prereg俾班CS major

想問下sosc1960定1980好?
同埋is electives有咩course推薦? 讀咗4100 4300 3180

點樣申請exclude?

咁係咪即係第一個sem 基本上冇fm會入到？

你都未claim major reg嚟做乜

係
要揀左major之後，dept先會幫你prereg果個major嘅 in train course
所以yr1嘅fm係唔駛理呢樣野 (住)

多謝

我有啲誤解
Sorry

其實大唔大機會swap到架？

點睇HUMA1000A

熱門course咪難, 你咩course?

Acct Econ 呢兩個

咁多個sessions，應該ok嘅

我mech department有send email問大家想exclude咩course，自己reply個email，否則就佢幫你搞

Year 4 spring sem

正常course 都係必讀㗎啦huma無乜野你揀

推
求評價1960 1980

靚grade，之前同幾個科大ching一齊讀，結果全部at least A-

ust hall 幾時checkin？

Sosc1850呢

冇讀過，俾唔到comment

Thx

HUMA 呢無人理我

冇追post啊，你想知咩

huma1000b 同huma1030

Fm想major phy
Reg多個phy 1001好冇
聽講好grade

Civil year 2 spring真係有試過5日九點
重要有幾日放6點

唔Chur唔知自己身體好

comp1021

Why not PHYS 1111/ 1112

FM想問LANG 1002A I S三個有咩分別
邊個好啲？

有1111就唔洗reg1001?

有1111就reg唔到1001

A = 精英 = Good Grade
I = Intensive = Shit Grade
S = Standard = Normal Grade

swap只係對調咋唔關quota事

Quota full 哂都可以申請swap，但要等其他人quit，你先可以入到去 !

Quota full 哂你會入waitlist

A 其實係accelerated

Btw Stream決定你既grade

今年巧多新生

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

S 班嘅記得reg JERRY WONG
我嗰班有好幾個俾佢送上1003A

今年個post一定好快爆

而家冇咁快知tutor教邊班喎好似

Grad咗仲返嚟客串解答新生疑難

開咗canvas先swap

咁過咗enrollment section都排唔到咪
會唔會swap到一啲 swap唔到一啲咁搞到validate唔到
順便一問swap到嘅機會大唔大

你係add/drop完之前都可以swap !

一個course有唔同section lecture, tutorial 同 lab，你可以一次過swap哂同一科但完全唔同的所有section，或者可以只swap lecture 或 tutorial 或 lab !

Swap到嘅機會通常都大，但要視乎你個科full唔full哂 !

想問ust space update 未

同一時間只可以得一科，唔可以同其他科重疊 !

今年咁熱鬧
上年無咁多人

即係點上面條link係timetable planner黎喎

屌我I班

想問讀咗huma1000 可唔可以Reg huma1000a

maths 狗 final yearcpastone 揀4991定4992好

aaddress proof document個到
係咪一定要upload曬5個?

搞掂了

你講緊1960定1980？thx

tran

一定tran 唔tran你一定後悔

1960

想問邊度有得睇個course使唔使做group project？

ustspace

點睇自己既enrollment period

Leng grade af

因為有小妹係度

sosc1960終於出grade

我1:30 tim la

2:30

正個啲yr1/2唔會reg到

reg嘅section係14:30，會唔會swap唔到

想問hall 幾時check in?

請問哩個係咪就係我reg科嘅時間?

對的

好的

同問

又負皮小妹

收皮 禾3.30

仲小妹

各位點睇ceng1000

30/8

thx

幾時會知room type?

最早enrollment period係咪聽日9:30?

me too

Ust no girl

9半有撚用咩 乜柒request都未批 on9 ust得2日俾staff批request

想swap啲course要唔要放入shopping cart先？

係其他u讀過lang course有冇得tran cred?

上crtran自己睇啦

Yr3 幾點開始reg?

最早1.30

以為2:30最尾

3334會開位

點解咁講

遲啲喺sis睇你要畀幾錢hall fee

4:30

fm想問係邊到睇需要嘅textbook
同埋有冇話邊到買好啲

係咪一定要呢一日？

想問下 sosc 1850 點睇?

遲啲都得 唔記得係咪七日內定兩星期內

最好 入到去有得直接係shopping cart揀

等開學bcc有機會有舊書買 但唔齊款 建議上左幾堂先決定買唔買 好多時唔洗

利申 busi grad

試下睇下ustspace有冇灰到？ 我睇應該唔得

Chem 1010同1020分別喺邊？

想問下讀完康文署個簡介會可唔可以用個fitness center?

Trans credit嗰邊我十號已經比左transcript
到底幾時先會批？

year2 最早幾點reg科

我23號先REG得 係咪全部year2都23號

我23號1030

course outline/第一堂會講
required textbook 係大學間商務買有折

430

有冇打算試math3332 既ching

係啊 year2 23號上晝

開學prof會講

Ummm 我覺得grade麻麻地

Sosc huma 全部都係屎

個零兩個星期差唔多啦

係咪最多2個CC可以double count
點解我engine可以話我差S&T未讀嘅
phys1112唔係咩

咁我仲reg唔reg trans到嗰啲科好

想問禁 proceed to step 2 洗唔洗refresh 先？

你meet到佢tran 科嘅成績要求就唔駛reg

#Fys3877 [FreedomHi]

9月2 開學日 9:00 Atrium靜坐罷課
黑衫為記 不見不散
希望大家響應

註：此活動並非由學生會發起，亦非常歡迎學生會主動籌備，以支持反送中運動。

==========================

Support!

想問L1轉L2係用swap定add?

Jia Jia教書太廢 不了

Swap

MGMT1130 點睇啲內容好似幾有趣 啲人話靚grade

大家點睇comp2012H？係咪要熟練programming先take得？

4字頭lang撞major elective

workload細，grading算鬆，但佢考試模式比較伏，如果你唔慣好難攞高分

有冇FM冇去mentor program

我FM 唔係好明可唔可以講下

佢考試係10題情境題 然後你要就住佢你學過ge theory去填一個reasonable ge答案 但係每一題reasonable既答案可以有好多個 一開始可能會唔慣

想讀個D又夾岩時間既差不多full

4033?

Non-ju入 Year2 engine 駛唔駛去28號嗰SENG嘅day? 同埋去黎有咩做?
Peer Mentoring Program 關唔關我事? 求答，謝謝

手殘係 Oday先岩

Elec1010 點解L T都有位又冇time clash但都唔俾我直入仲要而家無啦啦full左

Class quota 未update?
之前試過reg math2111 俾佢擺咗落wait list先
20分鐘之後再check就入咗

我reg個時明明可以直入但被人放係waitlist頭
跟住頭先睇quota見到full左 但我無份入on9

mech1902已經爆左

係
撞cc都算啦撞elective真係on撚9

個class schedule 仲未UP

IS major 㨂 BA 定 auditing option 好？

我想問，乜啲course唔係上一個sem嘅咩，點解又有MIDTERM又有FINAL？

因為考兩次試囉
Mt sem中考
有啲科可能考兩次mt
Final就sem尾

個個session 一開始得1 avail
唔係9.30 都Swap唔到啦
利申11.30

想問下放quota係幾時放? 同埋假如我係優先quota嘅department 但我入左waitlist 咁如果有位放 而我又係優先 department 嘅waitlist第一個 咁我係咪會reg左入去先?

avail有位但係喺waiting？

唔可以

waitlist
waitlist
....................
waitlist
....................

點解 果度都無寫有exclusion

我記得有㗎喎

未到我reg 就waitlist lu
伏都冇得試

因為有啲唔係嗰個department嘅 所以要wait

上個sem MATH3322 加到100個位啦 OK嘅

係咪即係要去CU

workload極大 最後個project做到你死

屌你老母 4211又唔批waive prereq 依家就爆撚左食屎啦

屌，罷課當走堂，史維你可唔可以做返次好事啫

add/drop period 計走堂嘅咩

lang course同lab唔知點處理, 如果你最後冇drop到咪計

點解swap 科個時 寫you are already in the wait list
但係my class schedule 個到filter show waitlisted classes 就咩都冇
咁叫唔叫排緊wait list ?

Lang比你走5堂
Lab 有邊科week 1有?

lang就算走1堂都會降grade
lab你week1冇啫，但罷課係罷到week2呀嘛

即係咁講
你校方講明罷課冇penalty大家咪服咪安心
你當走堂計一定少一堆人參與罷課

有無人知drop 左pre reg下個sem會唔會pre reg返比你

啲courses係咪今個SEM上完下個SEM唔駛上？

讀一次就得 除你F左

1113有分c同p,佢地既分別係?

c = 廣東話
p = 普通話

廣東話同普通話

應該係未update得切姐，你reg個時好可能已經full咗

HUMA 1000A - Cultures and Values: Language, Communication and Society
HUMA 1000B - Cultures and Values: Righteousness, Destiny and Well-being
HUMA 1000E - Cultures and Values: Freedom, Justice, and the Good

邊個好d ?

想問hlth1010啲fitness training class同health and fitness assessment仲有experience sports workshop係咪都唔係compulsory?

係 如果唔係就fulfil唔到個requirement
要retake成個course
記得仲有survey要做

想問HLTH1010呢個course係點？使唔使每個禮拜上一堂咁？

點解有d courses available但又有人等緊

到時要自己reg sports skills class 再去聽d talk
加加埋埋夠45 hrs就可以

因為department會留起左俾佢地major嘅人讀

如果唔識游水可唔可以reg swimming當係學游水？

唉，好驚聽日swap唔到

sure

屌想搵下歐洲有邊間exchange好
歐洲間間最多tran到10cred
係咪去得預defer

即將a減w先係真正既available既位?

弱弱一問
究竟yr 1仲有咩好grade cc可以報

如果有a既話就係
無a既話w可能有埋本身department既人

幫我推plz

［突發］科大校長反送中論壇-現場討論

thanks

邊到睇hlth1010既details??

I mean 26-27號

老憑批架咩

全部都係屎黎
自己揀篤無咁臭

基本上係

仲未update
屌點解咩都要催

好似得美國tran得多啲
但唔想

都唔太建議 點知個coach點對你
到時如果得你一個唔識可能佢格硬要你做
是但reg射箭hea完就算啦 本身已經多嘢學啦

有有師兄reg過壁球
想學壁球

*冇

有。幾輕鬆好玩

識reg一定reg跳舞，男女比例一1:1

好grace CC唔到Yr 1報，張就下
btw誠意推薦PHYS1003

Exchange就無乜必要
睇個人興趣值唔值得defer

我想去輕鬆番一個sem
但都比我12credit啦唔想defer

係唔係可以唔去exchange

講埋係咩cc

係邊度有得睇

想問有冇CHING申請過政府嘅學費減免（唔係借錢嗰個）？想問係點申請？學校會唔會有announcement？

咪exchange個page 有得睇credit transfer database

如果有兩科想swap,
但互相swap完個時間都撞左對方本身個時間
可以點搞

drop 咗一科再reg 過

個校長真係好撚廢

認真咩
要兩科調去對方個時間,無其他方法?

有冇壁球soc

話時話Tony BB好似到宜家都未出過聲wor
算唔算走得快好世界

問咗 真係唔得

第一科swap 去其他時間
第二科swap 去你想要嘅時間
再swap 返第一科
不過可能要等

見過

Email 亦都應該有

屌 想讀多個黎刷grade都唔得

Course review 好多負皮喎
有咩地方好

唔洗上堂，MT同Final各用一日整cheatshit就A range咗

讀過PHYSICS同冇讀過PHYSICS好唔同架喎

可能我有份拉高個mean呢

Lang走咗5堂都冇跌grade利申

睇左EMAIL
係myportal搵左勁耐都唔知online registration係邊

你想reg 咩

個training class唔係要網上報名先去到?

係啊 應該email 有

依到有時間表

跟住個guidance做
不過冇Online application粒制喎

呀,我知發生咩事了

Choose On-line Application (Event Enrollment)

不過type in 左堆code無反應既

打完 Activity code 要撳下放大鏡select 咗先
好似係

可以做既都做晒,但都reg唔到
係咪要等3rd round

Oh...原來唔係copy &paste C19xxx

其實唔入code 直接撳event code 嘅放大鏡
就會出曬所有event
再揀返淨係show有seats 嘅event
得咗

唔該你

英文好差係咪唔好reg住humanity 先？

我

pre reg係咪冇得drop

其實都冇咩分別,不過佢好似建議英文差讀左lang先reg huma
利申:英文差,yr2讀

完全係個人選擇

一山還有一山低

唔係，要request for approval

終於swap到4033
第一次有兩日day off

當大家仲諗緊reg唔reg humanity果陣我已經率先reg左
無其他course可以揀

Sosc洗唔洗咁多人搶？
1300, 1850, 1980全部勁多

靚grade先多人reg

想學多少少sosc都唔得

想問下LANG堂撞咗htlt1010個fitness training class點算 唔想為咗一堂而放棄個靚timetable

Fitness training 有好多日子俾你揀
有d開學前嘅都有
就算full左 你早去都俾你walk in

宜家全部time slot都full晒 會去試下walk in

啱啱送左女朋友上機 要long d了

SOSC1300 仲有位

pre reg 得12cre

有人可以Pre reg 15credits架?

engineering school好似會幫手reg

我英文dse有4,1002S拎C
Year1 fall讀huma1000A有B

Year2 1230先reg
Pre reg得9cred
冇啦冇啦

咩都full 曬
啲year 1 有咩揀

冇day off
屌你

fm 1630先reg

科大canteen真係唔掂

2121冇math department留位係咩玩法
又要等waitlist

屌你老母！乜都full晒仲可以揀咩喎

你好似係year1 sbm?搵人對swap會好啲

但係呢度熱門時間會唔會full晒冇得swap

我之前試過Pre reg 18 cred

D科係咪見太多人等會開多班?

同埋係wait list既話個System會用咩準則排優次派位?

咁正

先後次序囉

但係如果wait緊果個course 同其他course 撞左時間
咁你就算wait到第一都會卡住係個list度
俾後面d人入先
直至你drop左/swap走撞時間嘅course為止

如果本身department留左位咁我冇time clash
我waitlist緊係咪可以插隊?

我睇錯左tutorial時間搞到要重新排過.........

屌！waiting list第七個

唔夠15CRE會點

Access Denied
Sorry, you have not been authorized to access the 'Student Information System'.
Please approach your Department Coordinator who will initiate the authorization process.
If you have further queries, please contact ARR at sishelp@ust.hk.

咩料

Crash左

夠12就OK 不過遲d要chur

乜都Full曬

agger

Waitlist position 2

咩都冇得reg

有冇人電腦入ust官網會自動英文變中文?

有冇人都等緊sosc1980啊
見佢琴日到今日都只係放左少少位俾waitlist人
到底幾時得。。

470 wait list
有排都未到我

有冇人知ENGG1010 係乜來
幾時先要去聽talk
驚自己唔覺意miss曬然後之後好似冇得揀major

利申: fm

有冇人知acct4510使唔使take attendance 個d
時間好柒好想sit堂

我35

fm 1630 先可以 reg 真係生無可戀

Math 1012 reg 邊個好？

想問點check自己係waitlist第幾

留意canvas d通知, fall sem好似得2個talk要聽(唔計safety果d)

weekly schedule --> press 'list view'
--> 'Filter options' tick 'Show waitlisted classes only" --> filter

huma1000b waitlist 301
唔想得12cred啊

me 287

其實300個人都有機會等到咩

利申有報1000b見到咁多人drop左

會唔會加多啲quota？waiting list太多人喇

我都係咁諗 諗住聽日都冇進展就drop

等緊MGMT1130見到100個人都灰灰地

想問下math除咗lam tsz kin之外仲有咩靚grade/伏

點對swap

Ho hon Ming

Thanks 算唔算好難reg

算呀我靠prereg 先揀到

我想問dse無讀engine，係咪唔可以讀mech，因為見到唔可以reg phys

dse 有冇得讀engine?

sor，無讀phy

唔係
你讀完phys1001同math1012/1013就可以讀phys1112

thank you

今日swap時間，係咪揀「swap」跟住揀返想要個section？

yr3 都wait緊三個
ust

試過pre reg 23 cred

轉左人教

可以
Fall Sem take PHYS1001 + MATH1012/1013
Spring Sem take PHYS1112
咁Year 2 可以無縫接軌MECH2020
利申: MECH ching

major course 啲閪時間撞曬啲cc
乜柒都reg 唔到

Comp 1022p 係咪爛grade科
利申冇programming底

Same here 想18cred都唔得

Comp P冇programming底好易仆街

係

用手機usthing好似快好多

係 Swap Lecture就揀個到由L開始揀
淨係swap tutorial就喺後面揀你想swap嘅tutor時間

以前中學有玩programming，諗住reg Comp P刷grade
第一日上堂，嘩屌，班外國人落堂問問題原來係MT後嘅嘢
覺得自己好似港甲打西甲/英超咁，俾人屈機
即刻drop

Comp1021冇programming 底會唔會pk
雖然我仲未reg到

好耐冇打過波
有冇巴打知ust啲籃球班難唔難教得好唔好

HLTH1010 有咩sports courses 可以hea上

射箭 乒乓波

都易明

多謝ching

reg到再多謝都未遲

1021就唔會嘅

其實科大d course夠唔夠位吸納所有學生架?

仆街了 drop左我就得返3科 又reg唔到1021

1021畀seng pre-reg要晒

硬食1022p 知唔知邊個教得好d 印度佬定另一個

求收Hall 2女full year

除咗experience sports嗰個係optional
可以用其他時數補返

我想知點Reg

係 year1大好機會

reg得嘅大部分都叫做有打過下波 但教嘅都係基本野 唔好expect學到啲乜

有冇人full year hall4 未有email 叫比錢？

想問下LANG 1002s quota/enrol/ avail: 20/20/0 會唔會放多啲位俾fm入？

如果只係swap架話有冇機😰

有人走你先入到

突然好想sit下HUMA1030
睇下日本人教中文會係點樣

yoga

Social dance

HLTH1010太極 如何
想玩下

有咩辦法可以入到mgmt2130?
利申 sbm year4 year 3有個sem去咗exchange然後skip咗個course嘅pre reg waitlist而家冇變過

有冇巴打玩過網球班？教得好唔好？

UST 幾時先出notebook ownership 呀

下星期開sem啦
一諗到要番Asia mit就好開心

I love ust
命運注定要揀你

I love ust 3000

Asia mit係禾含

Cringe

如果聽日去唔到HLTH1010個getting started,係咪可以去makeup session?

Yes

支持抗爭請交埋100蚊學生會會費

幾時有開學禮？

請問如果喺電腦節已經睇啱咗部notebook，仲等唔等notebook ownership好，又唔知幾時先有

無依回事

仲有想問下科大邊度有得增值8達通

HLTH1010個getting started其實做乜

坐係度3個鐘？

有冇fm同我一齊上緊hlth1010

科大傳統

Grad埋都無去過

LG1 canteen

where r u

front

I am at back

David坐我隔離嘅隔離

lol

但我黎到睇唔到David係邊

後到

其實個talk有啲悶

我悶到自己開始操數

不如吹水算

絲打讀咩

acct

終於講完第一part

但係呢個男人好似仲悶喎

你讀咩

今鋪真係唔掂

我個名

oh

好眼訓啊

sportsmanship and teamwork...
佢講完自己唔笑

尋晚係荃灣發完惡夢，仲要去朋友屋企瞓，今朝又要一早起

根本唔好笑

明明係stress and tension

如果唔係計鐘，真係唔黎

但係呢個course唔去又唔得

(commited) suicide and torture

點解佢講完所有野自己唔笑

好驚瞓着

university of login

冇人問就自己問

完喇咩

今朝遲到入唔到要聽日walk in

ok

未呀屌

舊gag

5 more mins左好多次喇屌

屌個師奶係咪咁無聊教人唔好食煙

首歌好鳩

唔覺得呢度啲嘢好食

eatable 啦

有排坐

食唔死人

已經心滿意足

中學時食過盒飯一打開有曱甴

咁就完咗？

Cls

getting started係唔係淨係聽talk？

係

啱啱聽完

有冇fm等陣去magnet party?
感覺又要望住大家識朋友了

呢度有冇fm係SBM？聽日會去orientation？

Science?

今日喺LTA附近有個阿叔sell東亞卡，雖然佢叫我去，但睇左一輪我冇join, 因為嗰個人好似出面呃人嘅怪叔叔

me都係science

點解waiting可以幾日冇郁過

我都係😭chem 1020 l2完全無郁過

頭先Atrium有合唱團唱Sing hallelujah to the Lord
佢哋唱完個下真係好想嗌
光復香港 時代革命

好悶

大家覺得邊個school嘅迎新最正

20分鐘break我想快啲完之後返屋企

真係睇人識朋友

會

宜家睇人推車

B

商科毒L here，但有得唔去㗎咩

係咪係九月，同都可以上網reg？

你地有無識朋友

可以 拎完tee可以等academic advice
Sports hall活動可以走

Sports hall有咩活動

哇科大咁有米又派T今日嘅HLTH1010talk就派袋

個垃圾袋狗也不hi
唔清楚hall check in得未 如果得就拎完tee check in
之後去academic advise
Sports hall個活動係唔會識到人的

無完全晤知自己做乜 可能我太摺

玩啲濕鳩小遊戲 睇表演 完全冇撚用
Advice就唔清楚 因為分sbm/有major/ maec / rmbi咁

喊住笑左

你有無中同可以傾下計？我好似成程都無講過野

hall 好似30先check in得
個academic advice係咪都係同一個venue？

無我都係無講嘢咁濟 啲game係可以唔需要交流㗎

6點3就走咗tbh好悶

一完最後個game就走左了

有冇人知hall錢點交

有無人係break 果陣走左

樓下canteen加晒價

Advice好似唔同department 唔同venue
Econ ecof maec就一批咁

題外話，有冇人唔住hall唔去ocamp

hall fee係唔係要checkin後先知幾多？sis見唔到。

有無fm都係未收到check in email？

無去但send咗email office話要交醫生紙 要點搞

今日magnet party成班喺到圍威喂

遲D有email叫你交

有冇人知幾時出notebook ownership?

mc自己high自己叫 再播下歌 咁又一日
嘥車費

mc真係搞唔掂 佢真係搞串個party

其實去嗰度啲車費真係好撚貴，來回冇左半餐飯

好似話今個禮拜四前不過本人覺得真心有啲耐囉

我冇左一餐

習慣就好 個個都係咁
計翻條數 車費同hall fee一樣

想問下中文應唔應該year 1就讀，定係幾時讀好啲？

想問吓件tee攞完就算定係要著上身㗎

你去advice+sports hall就著
你乜都唔去拎完就可以走

有住呵？

入嚟派吓膠先，大家記得幫襯金兜

金兜都上連登

今日去咗睇
啲餐好撚貴

"Today, we noticed that a social media page – purposely confusing the public by implying that it may share official views of HKUST – promoted hatred and absurd messages in a posting, challenging the very basic principles of Hong Kong's existence. HKUST condemns such messages and we can't stay idle while these individuals staged such an act without revealing their identities. The University has alerted the HKUST Students' Union and will take the appropriate action as required."

講邊個？科大行動？

有冇人今日hlth1010要浪費三個鐘了

Hlth1010 course introduction 係咪聽talk
使唔使著波鞋運動衫

Btw 巴打知唔知要做咩

希望有得walkin

聽緊

single and toxic

清你要求低得濟

係sunshine and tomorrow

hku of sunshine and tomorrow同青個名一樣咁高汁

好羞恥要俾手勢

唔俾

普通體能test

唔係遲啲個health and fitness Assessment先要咩

✌✌

咁呀 應該係去到聽佢鳩up

SBM FM: 啱啱攞完件3係咪使命完架喇

有無sbm fm係一個人㗎

請問Hall分咗間房我 我可唔可以申請轉房？

Me

毒到hihi

屌喺隔離只有英文同普通話

點睇分咩房

走得未

好悶啊

Hth1010 intro course 總結：努力讀書 仲有唔好做毒撚

想整張學生credit card
有無ching推薦下用邊間好？
聽聞enjoy card都多優惠
點揀好？

仲要拉多首歌

係 enjoy卡最正

有冇唔係fm嘅手足知道hall幾時俾錢同checkin

佢依家Up緊咩我咩都聽唔入耳

佢唔好自high得唔得

係咪得我覺得冇興趣我連去UP緊咩話都唔知

巴打你坐邊啊

中間偏右後方

後面個個篤機

夠晒鐘喇吊，走得未啊

好明顯未啦

屌上面嗌得好撚大聲

終於完喇

聽日seng orientation 唔去有冇後果

冇鐘數姐

今日SBM唔點名早知唔去

我yr1 spring 讀,yr1 個陣reg唔到D咩靚course
不過lang course都咁上下grade又多野做

所以係咪唔應該中英文一齊讀？
好chur係咪？

都係,撞埋一齊都唔出奇,不過我個陣一齊讀

班入面大部分都YR2以上先讀

好，咁我唔reg中文喇

因為中英lang 啲deadline會差唔多時間
會chur死

點解係三個鐘?我REG果個時間係兩個鐘

原來呢兩日既TALK同另外果兩個鐘既Course係唔一樣架?我柒左

SHRL個o去唔去好
會唔會又好似school搞嘅o咁 人又識唔到 又悶？

有冇人知錯過左點算啊...係咪連個體能測試都唔洗做la?

Fitness training class同cc撞左
唔通week1就要走堂？

2個中個個fitness training course有冇得walk in?

請問engine迎新係咪玩垃圾game

我真係恭喜你呀
俾錢下年再嚟啦

未搞清楚就隨便走堂
而家啲fm 咁得意

ching知唔知鐘數計邊個module？

Fitness Training Classes from 2 to 6 September 2019 而家係full晒 咁係咪之後都冇得報?

我都冇去getting started
fitness training course九月都仲有一次，但係個getting started冇了

想問下exclusion即係咩意思

例如sosc1440嘅exclusion有econ2103，係咪即係兩科只能讀一科？

有冇靚仔n展師兄講下

細路仔唔識世界

洗乜驚 hlth1010 唔夠鐘咪下年再由頭做一次

預咗唔夠

吓做唔夠會Reset
可唔可以 summer winter做

唔係好知hlth咩玩法
講多少少得唔得
有冇堂係星期六/日可以上架
extend deadline可以去到幾時

有冇人聽日walk in fitness training class

感謝大大

去到自閉/R水吹都得，上年d game都幾無聊吓

activities module

係，你係sbm就咪讀1440

Phy1112 個本書係咪一定要買

要呀
買黎就係為左攞入面個code登記 mastering physics

買code 送本書俾你，本書都幾厚拎返屋企墊枱腳都唔錯
咁樣諗會好少少

1114都要買?

如果一定會讀落去，係咪買etext好啲

無讀過1114唔知

有etext

邊到有書單睇 我要讀英文 要買書

唔係有ebook咩

係咩
我以為冇聽過有ebook喎
淨係知要買本濕尻書為個濕尻code

英LANG
直接去科大商務同staff講要買textbook，up個course code就得

Oh，原來已經改咗玩法

etext得2年咋喎

可唔可以唔買書

lang 同phy 一定要

Sbm基本上全部唔洗
除左fina2303可能要code之外

Hall 分左房未我仲未有email

Room number 可以係Address Proof Submission 個website 睇

Any link

(If you fail to submit the required address proof documents by 14-Jun-2019, your offer of 1-year residence will be changed to 1-term automatically and you are required to check out of the student hall by the end of fall term.)
jm9

唔係2/9咩

email都未收過
開學再算

hall waitlist 無得睇
reg 科waitlist 又唔郁
無書讀又無hall 住

我係六月十四
屌出事

有冇人知hall 1同hall 5邊啲房對海 邊啲房對山？

想問hall6幾樓有海景望

有冇人知道common core 剩低ge quota 幾時開放比 waitlist 啲人 enroll

開學日

終於唔洗wait. 今個sem兩日天地仲要冇dayoff

係咪有電子書ar 黎緊買ipad用

吊，room number有B係咪即係三人房

Room number有R代表咪？

右翼份子

係呀柒頭

有冇得唔去商務買書 唔想俾錢中聯辦賺

Lang fina phy書問師兄姐攞
其他有電子書

究竟2號朝早 有冇人返Atrium罷課

禾牙

我驚冇人 要自己坐 俾學校趕。。。

罷課係去中大定係返科大atrium？

唔使驚 一定有人
驚nds嚟拆檔好過 實打撚走佢

Atrium自己科大有一個
晏少少就百萬大道大專學界另一個

9:00 返科大
下晝過中大

明白
唔該曬

唔該曬絲打

有email叫我買 license of MasteringPhysics
請問師兄係去開邊到買書

有冇辦法知自己係WAIT LIST第幾個

USThing app

等咗咁耐終於swap到一個Course

俾我reg多一個cc啊

有無人知year4都reg唔入 major required course點算？係咪要defer

Send email俾prof
屌下佢老母

開sem係LSK有得買/拎二手書

Acct3010咪撚買實體書
本書都成千頁,又重又貴

Agger
唔好叫佢地做nds
叫劣等人種會fit好多

支那人：美國也是中國的！

買書得科大商務

坊間都有唔少賣大學書既書店

係大學要買嘅書通常係科大自己出版嘅lang書同埋physics書啫，physics書最重要都係個code, 咁點樣坊間買？

aggger
mastering physics etext 可以上網買

下年再見

佢話最多開兩個位我排第4

睇下有冇人drop

讀science的話iPad 係咪夠晒用

讀SBM嘅，MacBook用得多唔多，定係iPad已經夠用？

Ipad ok
有筆最好

Ipad夠哂

係 所以佢啲course waitlist長到仆街打算放棄了

我swap到到

Pre reg係Lam tsz kin

online好似hkt有優惠？

1013係absolute grading
只不過tk係course coordinator 所以特別多人reg

iPad + virtual barn = 夠用

係 已買

原來係咁學到野

想問下swap嘅waitlist如果差幾個 係咪唔好drop住 應唔應該等add/drop period博下

which course?

LANG同MATH

星期六有無人去hku
利申 唔想去

lang就自求多福啦, math wait唔到sit堂都得

咩事要去XGU

終於wait 到1科

我想問學費係咪9月3前交？

想學日文,但要上堂.......
究竟D語文堂係俾咩人上開係weekdays既

你唔洗上堂咪可以報
實有人個個timeslot係free

Math 1012 嘅tut係Chan Wa Fai教，想問佢教得好唔好？

屌你老母wait撚完未
得3cred咋仆街
唔要defer呀

白字都得啦

*紙

點做到

Major 全部waitlist
得一個huma reg到
仆街yr4都咁玩我

仲要year4 你都算係黑仔嘅極致

真係要屌arro 老母

笑到仆街

LANG 房去LSK 10分鐘之內得唔得

輕鬆啦 咁近

會唔會有捷徑

concourse or skywalk

學校on9唔係第一日知

press f to pay respect

即係？

lang堂Rosita cheng好唔好Grade?

如果concourse人多可以走lang房上一層到skywalk行到cyt,不過好似都係concourse最快

即係行返平時條路最快？

maybe, 我自己冇計過

concourse最快啦
平時塞車係LTC上engine common嗰條扶手梯

想問如果reg左個CC 我waitlist排頭幾 見佢System放晒人入去 開學大唔大機會入到啊⋯

視乎幾大班
大班嘅咪大機會有人drop
細班好似lang咁咪難

400人

得啦

屌十分鐘爬都爬到去啦 仲有
大學生喇 遲少少到使死咩

Year 3 仲係得9 cred

個班50人 waitlist排第10有冇機

網上買書 佢話Sold out on-line, contact
bookstore to check
係咪去親自去書店訂就ok?

今日check in,但roomate未check,得我一個

有冇人上過SBMT1111，可唔可以講下呢個course係點？

我上年個rm 隔成個星期先蒲頭

唔知rm會唔會都係FM

好想今晚十點鳩叫
會唔會犯咩Hall rules

利申：Hall 6

21 cred齊哂

6樓

做咩負皮我

好嬲呀

想問check in係咪咩都唔洗帶
過兩日入去

唔係兩張咩

咩相 我冇影喎屌

啱啱睇左email
原來要2張相
thanks

一個人係Cfront食緊飯

住耐啲就會慣架啦

有班Mainland係Cfront打麻雀

光復香港 屌柒佢地

check in咗 但冇人識（冇去hall ocamp)
得我一個人 啲frd 又未check in
好悶 有咩可以做?

呢到真係好多MainLand，唔敢

有人係CFront叫光復香港，跟住有人叫未夠鐘

嗌咗未

我食飽散步，一聽到就嗌

應該有人係磨菇嗌

過幾日先check in到時一齊嗌

LABU2040好似無一個好grade
有無稍爲好少少推介下

佢幫你編，你想swap 要揾人申請

Lang Benjamin leung好唔好？

好呀

屌那星連登都差啲收皮

想問係咪所有書都有電子書ver?

未必

咁點知㗎唔買會點

想問下點樣知邊啲堂會計attendance

Ust space

《反送中科大人集會及大專學界集會》

科大人集會詳情
日期 : 九月二日
時間：上午十二時
地點：本校賽馬會大堂(Atrium)

大專學界集會詳情
日期 : 九月二日
集合時間：下午三時半
地點：香港中文大學百萬大道

希望在於人民
改變始於抗爭

我已經放棄左 drop左wait-list
reg埋啲唔想讀既科

屌Notebook ownership 出未？學生會點做野

出咗幾日啦 check su fb

我上果個Website 仲係未update, 寫住please stay tuned

check email

Nick sampson

原來科大咁國際化

Fina2303唔用書得唔得得嘅話我就淨係買access code

想問科大入面有冇口罩賣
啱啱去百佳唔見有

科大international 黎講係好高分
印象中高過港大

唔慣新環境，唔想開學

我都係仲未知roommate 係邊個

習慣下唔會好似中學咁有自己一班同學

可能開學一星期都未有人check in

Area G: Core Elective (Arts / H / QR / SA / S&T)Students are required to fulfill 6 credits from common core courses or excess credits in the areas Arts, Humanities, Quantitative Reasoning, Social Analysis, or Science and Technology. Students are considered SATISFIED in this requirement if 6 credits or more are shown in the following table; OR if the overall University Common Core Requirement (4Y) is satisfied.
到底呢6credits係一定要讀，定係University Common Core Requirement 嗰36credits讀齊晒就得?

每個area 6 credits
36cred讀齊咁仲叫common core咩
咁咪個個讀翻自己叻嘅野

有幾多個聽日入cu?

開Student centre
Search academic requirement
睇自己每個area差幾多cred

Atrium then million avenue

CU有無話個集會幾點到幾點

【前線致各勇武大學生】902罷課希望您地留係中環金鐘，唔好入中大

好難慣

放開啲，去識多啲人啦
其實又唔係好似啲人講到咁差嘅，我果陣都識到一班一齊玩一齊讀書嘅兄弟

上莊係咪易啲識到咁正嘅兄弟

無上過莊

有冇後悔？我都唔太想上

Year 3-4 果陣有諗過如果我果時有上莊會點
不過到最後都無點後悔
反而係後悔點解我4年無join 多啲唔同嘅events 玩多啲
記得去exchange，我呢個真心勁後悔

多謝師兄指點迷津

想問下第一個星期COMP係咪冇LAB?

我REG左HUMA 1000
canvas有assignment
我試左其中一個test
1分都冇
點算

drop 左去

唔係可以重做?

光復香港

聽日rmbi1010係咪無tutorial ？

瞓唔着呀

係 記得上年Prof會喺Canvas開Announcement講First Week冇Tutorial

我意思唔係就咁求其36credits
係佢計satisfy成個common core嗰36credits
咁啫係Area G呢6 credits extra到底要唔要take？

呢段野就係academic requirement copy出嚟
個問題就係area g嗰到係要唔要讀
我照字面上理解，area A-F嗰到36credits fulfil 咗就ok
但有聽人講法係無論點都要take extra 6 credits去fulfil areal G

自膠無視上面

想問Econ 2113 week 1係咪冇tutorial

唔想返學啊

acct2010 中學無讀過bafs會唔會畀人撳住砌

想知huma1000嘅 orientation tutorial計唔計attendance

Atrium好多食蕉

咩數學course唔係讀yr1 fall咋咩？點解有final

Dear friends. I will always be with you.

好開心牙今日

全部同我罷呀

一個sem兩個考試midterm +final

唉咁咪好多嘢考

推

五大訴求 缺一不可

原來FM 好多禮物收

邊度有得拎？

1 credit科有咩用

罷課仲開counter嘅堆soc係咪腦生草

有冇人一齊罷緊

咁多人一齊讀 唔驚啦

自修啦

啱呀，咪撚上莊去exchange好
利申後悔冇exchange

去中大中
UST好似冇咩人

第一架車

中大見
再喺度呼籲各位罷課

想問住hall要交嘅recent rate receipt係咩嚟？

Labu2040 keith tong靚唔靚grade

waitlist緊嘅course係咪照上

隨你

好

唔該ching

math1013 tutorial 今個禮拜係咪冇

其他session收到email話唔使上但係我收唔到

上年1013 week1係冇
多數tutor第一個禮拜係冇的